光復元朗=以後所有義士返屋企都有被襲擊既風險

希望大家睇一睇諗一諗，宜家唔係搞白色恐怖，亦都唔係危言聳聽，只係好簡單直接既諗法。

黑社會會唔會有仇唔報? 唔會。
光復元朗可唔可能一次過清除港九新界所有黑社會? 唔會。

咁當我地光復元朗，清左一班鄉黑，你地認為對方會唔會覆啅? 係一定會，就算唔係一班人咁等義士，佢地可以呢埋一邊，見義士，沖出黎斬，再上車走，請問大家係唔係可以確保所以義士可以安全?

話分化都係咁話，唔好睇宜家對親警犬都好似贏左咁，請問有邊次係真係贏? 布袋彈你唔驚，因為佢唔係實彈，唔會打穿你，警棍唔驚，因為佢唔會斬斷你隻手。

但宜家你要對抗既係黑社會，唔好覺得佢地只係欺善怕惡，佢地一樣有人唔驚死。

麻煩大家真係要諗清楚，仇係一定要報，但麻煩大家睇下自己啲gear夠唔夠打先啦。已經唔係對抗警犬，宜家係黑社會，麻煩真係諗清楚係唔係贏到先啦。唔係有條路線，有啲頭盔眼罩就搞得掂所有野。

每一個義士都好緊要，真係三思而行啦。

講到人哋知你住邊咁
瞓陣先啦

牛屎佬 係咪好驚驚呀你

宜家元朗個班使知你住邊?只要係地鐵站附近等我地出現已經得啦

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差20%咋
希望request國際人道救援/援助 人權監察
已經有八萬人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

好撚驚呀，驚我地拆你詞堂呀

而家係攻牛屎佬必守嘅地方
好過第時鄉黑隨時襲擊示威隊伍
唔去光復元朗， 他朝遊行時會被打

講到唔光復就唔會打咁
係既就前兩日既事就唔會發生啦。

牛屎佬聽撚住，727等比人抄家啦